如果英國真係脱歐,咁英國屬於咩洲

金珉洲

歐洲

脫歐係離開歐盟呀 Ching

屌Ching 你係咪玩

地理上同政治加經濟上點撈埋黎講

亞洲
因為脫歐入亞

木鹿大王

脫歐=脫離歐洲

...

洲洲仔

下
玩咩

咪喺囉，脫咗歐即唔喺歐盟成員國。
英國咪又可以用翻WTO個套同EU DEAL TRADE

EU前 身啲EC

英國脫歐經濟最正接impact就喺歐盟有啲貨品會不能直行直過。

農産品就喺一例。
東歐農産品例如紅蘿蔔，薯仔，海産，蔬菜等等喺保持英國通漲溫因素之一。

香港鴨脷洲

FCed
到時中國管香港 香港管英國

IQ題？

如果你係認真問，我諗你都幾慘

咁多P牌仔

幾好笑

去中国咪亞洲囉